如果聽日蘋果印200萬份都賣斷市，咁代表啲咩？

利申 我就會有幾多掃幾多嘅